［重要事］由今日至到10月1前夕，所有行動理應取消！！

抱括所有日常圍狗屋等圍威喂既所謂撚狗行動

今晚又有鬼拉魔法師，前線又小幾位手足啦！

獲獲咁樣送頭，請問家下係撚狗定俾狗撚？？？

再係咁落去，10 1 唔洗玩啦？？

休息一星期得唔得閣位手足？？

收爹啦你

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1 憤恨祖國分裂70年